[I/A] モバサカ Champions Manager (8) 睇左第一頁Q&A+攻略網先

官網:

App Store:

Google Play:

Qoo app:

遊戲特點：
1. 半自動式玩法，主要控制傳波定自己扭，射波，中途可以隨意轉戰術同換人。

2. 多樣性技能，主要玩技能配合，例如洛賓識插水，成功的話有FK/PK

3. 同星總能力值一樣，例如四星開頭戰力係80，每個四星角色都會係80，分別只在於五圍。

4. 高LV轉會市場係包括埋低LV轉會市場既球員

5. 無絕對勁既球員, 球員的技能互補互剋

遊戲攻略：
1. モバサカC究極攻略Wiki:
入面既野超齊, 唔明日文可以轉中/英文

2. Uber巴打整既攻略網(持續更新):

3. 內有詳細各球員既數據, 連攜, 技能詳情等(內容基於陸版, 同日版在球員的技能搭配上有少許分別, Credit to 安迪P):

Q & A:
Q 使唔使刷首抽?
A 隻game一開頭送好多石同抽獎券, 刷到幾隻5星(有6星當bonus)就可以開, 5(6)星GK + FW優先; 抽咩池好呀? 初心者池 + 隨便啦(每個池都包括唔同球員, 自己睇岩邊個就抽啦)

Q 球員評分
A

Q 球員五圍點解?
A

Q 唔識睇戰術呀
A

Q 每日有咩任務?
A
1) 25次主線
2) 用skip 10次
3) 升級球員5次
4) 3次訓練
5) 3次聯賽
6) 1次更新轉會市場
7) 送3次AP俾朋友
8) 抽3次卡
9) 拎3次免費體力
10) 完成19/23次日任

總獎品
1) Skip: 40
2) Diamond: 220
3) 人物EXP: 150
4) AP: 100
5) 水: 初:10 中:8

Q 點用石最抵?
A可以花石係買體力(共14次, 50X2 > 100X4 > 150X4 > 200X4)同轉會市場度(用黎刷重覆球員覺醒/刷5, 6星球員, 共26次: 20 > 35 > 50 > 65 > 80 > 100); 強力建議用黎爆石刷forza/AP活動

Q 關於轉會市場
A 球員只要到限4, 就會有機會係轉會市場出現(e.g. 6星限4有機會係LV1轉會市場出現); 有部分4/5/6星球員會根據轉會市場LV出現(Lv4或以上出5星; Lv7或以上出6星)

Q 轉會市場出左5/6星但唔夠錢點算呀?
A 你唔更新轉會市場, 佢一直都係到, 儲夠錢就帶佢回家吧

Q 為什麼要儲5星??
A
1) 用黎升到限4博轉會 > 覺醒
2) 開5星連攜
3) 解手紙
4) (未開放) 化學作用(加全屬性, 類似連攜功能, 放係"選手"個pool到就可以發動, 不用當正選/後備, 主要為5/6星, 4星相當少)
5) (未開放) 同一隻5星, 有覺1同覺0係化學作用加成都有少少唔同, 所以唔好怕浪費材料

Q 每日送/拎既AP有幾多?
A 240(3次免費體)+12x24(自然回體)+100(日任)+朋友AP/簽到=unknown
>=628體
至於活動要爆幾多體就自己計

Q 可唔可以模擬器玩?
A 可以, 但係得海馬DROID4X可以開到, 夜神/BS都彈game(credit to 波係圓既)

Q 點引繼呀?
A

Q 各星數(全覺滿+全技滿+有連攜)MAX戰力係幾多?
A 4星: 5千頭左右 5星: >1萬2 6星: >2萬1(現只知6星技滿無連覺0=8千5(大約)=5星技能滿覺2)

Q 咩係Forza?
A forza係限時活動, 通關刷點, 點數用來換5星球員/其他材料+道具

Q Forza點數可唔可以留係下次Forza活動?
A 可以, 不會消失/減少. Lv2: 6K戰力可以打, Lv3: 8K夠羸

Q Forza幾時換球員好?
A 活動最後一日先換. 另外小弟建議
1) 同一個球員合約次數>技/位罝
2) 有相同合約次數, PO你自己既球隊圖(with 各球員戰力圖)俾各位巴打討論+參考, 記得有自己想法先

Q Forza每個池有無分大細獎?
A 根據巴打俾既數據, 機率應該各半

Q 體力大約換到幾多forza點?
A 1體大約換到2.x點forza 點(統計中)

Q 幾多Forza點換到一張球員合約?
A根據巴打俾既數據, 大約2158點(當佢2000點啦, 易記D)

Q 咩係AP活動?
A AP活動=活動期間買夠6次體力 >EXPx2, 材料x2, 水x2. 可以爆石全刷, 球員戰力極速增加; AP活動只限刷主線, 用黎刷forza完全無用(無exp x2, 水x2, 材料x2; forza點數都唔會x2)

Q 聯賽點玩法?
A 排第一名升級, 最後一名降級. 強力建議手動玩聯賽, 勝率高好多;最後階段輸緊kill app, 有機會變羸/和, 完全0風險, 建議巴打咁做; 就算羸緊3球可以skip, 都建議auto到完場, 因為有巴打試過skip完變和/輸

Q 技能好難出呀
A 每個技能都有佢最好出既位置, 詳情參考 加上各技能互相配合都可以增加出技既機會

Q Uber選出「最強技」
A

Q 點覺醒?
A 同星同名就可以覺, 加好多戰力;
4/5/6星要覺1食0LV同星同名, 主球員要限4
4/5/6星要覺2 食40LV同星同名, 主球員要限4
5/6星要覺3 食50LV同星同名, 主球員要限5
6星要覺4 食60LV 同星同名, 主球員要限6

Q 點提升球員能力?
A

Q 球員潛力點加好?
A: 首先無論如何都隨機加爆佢先, 直到潛力去到"0"個陣先認真洗.
姐係點呀? 未加爆佢之前每次加5/6/7點戰力, 去到潛力"0"就唔會再加戰力, 只會轉五圍數值, 到時睇睇球員既技能(五圍會影響%, 再慢慢洗到你心目中既"完美球員")

Q 點拎禮物?
A左下角禁齿輪 -> 道具(第一行第二個)

Q 點搵錢呀?
A 課金抽球員賣, forza換5星再賣, 每日刷滿聯賽同油王盃, 賣無愛無用球員(4星或以下為主, 5/6建議儲, 等日後開放既”化學反應”)

Q 邊D 1/2/3/4/5星要留呀?
A

Q 點換手紙?
A 通過指定主線後, 其要求既球員要Lv同限Max

Q 連攜放後備都有?
A 放正選/後備都有

Q 關於主線通關
A
過晒6章要10000+戰力，全球員突4左右夠通關兼全3星。
過頭12章要30000+戰力，全球員要突5或4星覺1或以上。
過頭18章要60000+戰力，有部分5星覺1或以上。
而過完20章後基本上齊晒所有突料，但所需戰力要65000+戰力。

Q 有無最佳隊伍/球員呀?
A 無, 球員覺醒次數優先, 同覺再諗自己球員既技能組合

Q 油王盃時間 & 說明
A 每個星期一上午4點再開始至星期日9點完. 油王盃係分class 同rank升 1 個class，即係由beginner I 升beginner II，簡言而之升羅馬數字升 1 個rank 即係由beginner V升high I，即係升稱號. 新一季開始時，稱號會下降一階(Rank)即PRO II > HIGH 1(新球季) ; HIGH V >BEGINNER I(新球季)

Q 油王盃詳情
A

Q油王盃任
A
1) 總共打200次
2) 總共羸80次
3) 10連勝(呢個CP值最高, 開頭一直輸到beginner, 再10連勝)

Q 油王盃心得
A

Q有無方法可以大量有skip卷?
A 課金/ 用120石買30張/ 打Forza點換野 / 解油王盃任 / 解任務(日任/一般/初心者)

麻煩睇左第一頁先好發問問題

以後唔PO樣+戰力+初步想法就自己慢慢等巴打答

伸手黨/無禮貌就唔該過主

真係加左張圖

小弟小小既意見
Q 點用石最抵?
A可以花石係買體力(共14次, 50X2 -> 100X4 -> 150X4 -> 200X4)同轉會市場度(用黎刷重覆球員覺醒/刷5, 6星球員, 共26次: 20 -> 35 -> 50 -> 65 -> 80 -> 100); 強力建議用黎爆石刷forza/AP活動
會易明d
不喜勿插

firm 左刷新個度最尾係110

詳細石頭用量+次數呢

今日quota 用完
下次再mark

推一推

lm

渣

屌比人雙殺又留班

滿覺仲出

屌

巴仔最後既拼圖係轉會市場搵到

諗住得一張pa 唔換儲分啦
跟住就連出多兩張比我

唔知有無old news
頭先打ranking
對面個龍跑到出禁區頂傳波
跟住呆企左係度

應該bug啦

去馬啦

3500分換5千5萬

咪刷其他合約囉 刷唔爆又可以留forza點

[quote][quote][quote]各位巴打，小弟想做個 體力:forza點數 既比較，請留低 名 + 打左幾場(自己扣除lv1 + lv2既場數，只要lv3) + forza點數，應該會有少少誤差，但影響不大; 如果你主要刷lv1 + lv2既就唔需要留data，感謝!

點睇打左幾多場同幾多forza點數呀??

1 由他去 222(224-2) 21940
2 我要6星! 104 (108-4) 9875
3 烏超隊加油 139(143-4) 13700
4 文明 143（145-2）14020
5 叫我蒙隊長 102(104-2) 9930
6. 舒夫金撈 174(176-2) 17040
7. 謝拉 183(185-2) 18000
8. 屌爺 150 (152-2) 14050
9. 晨b 180（184-4）17770
10. 黄泉 222 (226-4) 22020
11.波係圓既 168 (170-2) 15800
12.gaaki 265 (267-2) 26020
13.Mcss 203 (205-2) 19690
14.添毛 222 (222-2) 21020
15.Chelsea's 183(185-2) 15900
16.地球村的小精蟲 104(106-2) 9850
17. 鍾偉豪 54 (56-2) 5840
updated by 29/10 0624

各位巴打，小弟想做個 體力:forza點數 既比較，請留低 名 + 打左幾場(自己扣除lv1 + lv2既場數，只要lv3) + forza點數，應該會有少少誤差，但影響不大; 如果你主要刷lv1 + lv2既就唔需要留data，感謝!

點睇打左幾多場同幾多forza點數呀??

1 由他去 222(224-2) 21940
2 我要6星! 104 (108-4) 9875
3 烏超隊加油 139(143-4) 13700
4 文明 143（145-2）14020
5 叫我蒙隊長 102(104-2) 9930
6. 舒夫金撈 174(176-2) 17040
7. 謝拉 183(185-2) 18000
8. 屌爺 150 (152-2) 14050
9. 晨b 180（184-4）17770
10. 黄泉 222 (226-4) 22020
11.波係圓既 168 (170-2) 15800
12.gaaki 265 (267-2) 26020
13.Mcss 203 (205-2) 19690
14.添毛 220 (222-2) 21020
15.Chelsea's 183(185-2) 15900
16.地球村的小精蟲 104(106-2) 9850
17. 鍾偉豪 54 (56-2) 5840
updated by 29/10 0624

有少部分巴打既數學小學級

已經唔係禁區頂咁簡單

妞亞黎既

良心遊戲

PLAY ALL

20抽中文加拉再來張6星碧基。可以打5後衞了

我都中左6星

多隻防中我都唔知點砌好了

中咩6星?

憑著熄app 大法，4萬2戰力champ 到class 7。可以起scout Lv 8了。

下次ap活動，我要升Carrick了

上到Lv8都係死

無呢個煩惱

仲唔到我

得番1日5小時。仲要打6500點。

買左3次體。應該打唔切。

本身冇隊長技

換巴克利覺3埋定換2隻神軒打左中場好

依家先1750 PT 唔知夠唔夠時間打夠2千

係咪一定要全隊同星加界限三先可以連攜
4-10打咗幾廿萬次

唔洗限3，同星或高星過你個隻人都有連

姐係同星或高星過隻人再加上面個表嘅最佳拍擋?

係

幾時會有AP活動 新手剛玩

想問下烏巴個page話盧卡古連攜拉舒福特
但個表又寫係Barkley姐係間唔中會轉?

都唔知好定唔好🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️5星卷想要迪比。
點知中左奧力字。。。可以覺醒了
想要新5星

個陣好好笑。3個前峰差不多一樣技
中場都係。。無比正確。同狐狸

啱啱先出完, 應該未有耐

俾多選擇中間2個派牌的咪幾好

好過俾d垃圾5星你la

全部都同技

下期曼聯人就好

謝巴打 諗住升人

咁排？4巴未換諗緊有無位

2隻前鋒咁低戰你會唔會好難入到波?

個excel 表係跟陸服寫既~
所以有時技同連携會唔同~
已出既人物請參考日文攻略網~

換Barkley 黎換走Anderson 羅~
同埋Isco 係咪應該同Anderson換位?

啱啱試咗球伊巴底線走到近龍門想傳波比對面截到撞入咗

老烏！？

係,第一次見

最後三分鐘川崎前鋒追平。

我決定課3百蚊。

巴神同奧0治差唔多戰 技未升

想問下課月卡的巴打。

你地每日d石係喺邊到拎?

定係佢一過四點就自動出石?

水泥場都開到3.5B

任務果度自己拎架~ 當任務~
所以之前咪有話出左6星轉會,無得每日移藉1次時買月石或月skip卷,令到每日23個任成功~

係wo.下半場連失2球以為玩完。

好彩前鋒班友爭氣

Thx bro

唉唉唉
11巴3軒 究竟會唔會出到最後一張軒

想問下，ios點課金，上網睇，又話要轉地區，又乜盛咁

你都幾黑wo

日任

希望下期forza出前鋒或最少左右中場

應該係到前鋒~
除左第1,2期Forza
第3期Forza - MF
第4期Forza - FW
第5期Forza - CB
第6期Forza - MF
所以第7期似係FW
當然亦可能出球隊Forza

乜都好啦 有得刷到覺滿就係爽嫁啦 位置補強

我係AN狗

各位巴打，小弟想做個 體力:forza點數 既比較，請留低 名 + 打左幾場(自己扣除lv1 + lv2既場數，只要lv3) + forza點數，應該會有少少誤差，但影響不大; 如果你主要刷lv1 + lv2既就唔需要留data，感謝!

點睇打左幾多場同幾多forza點數呀??

1 由他去 222(224-2) 21940
2 我要6星! 104 (108-4) 9875
3 烏超隊加油 139(143-4) 13700
4 文明 143（145-2）14020
5 叫我蒙隊長 102(104-2) 9930
6. 舒夫金撈 174(176-2) 17040
7. 謝拉 183(185-2) 18000
8. 屌爺 150 (152-2) 14050
9. 晨b 180（184-4）17770
10. 黄泉 222 (226-4) 22020
11.波係圓既 168 (170-2) 15800
12.gaaki 265 (267-2) 26020
13.Mcss 203 (205-2) 19690
14.添毛 220 (222-2) 21020
15.Chelsea's 183(185-2) 15900
16.地球村的小精蟲 104(106-2) 9850
17. 鍾偉豪 54 (56-2) 5840
18. 給喵跪下 141 （144-3）13570
updated by [green]29/10 1848

各位巴打，小弟想做個 體力:forza點數 既比較，請留低 名 + 打左幾場(自己扣除lv1 + lv2既場數，只要lv3) + forza點數，應該會有少少誤差，但影響不大; 如果你主要刷lv1 + lv2既就唔需要留data，感謝!

點睇打左幾多場同幾多forza點數呀??

1 由他去 222(224-2) 21940
2 我要6星! 104 (108-4) 9875
3 烏超隊加油 139(143-4) 13700
4 文明 143（145-2）14020
5 叫我蒙隊長 102(104-2) 9930
6. 舒夫金撈 174(176-2) 17040
7. 謝拉 183(185-2) 18000
8. 屌爺 150 (152-2) 14050
9. 晨b 180（184-4）17770
10. 黄泉 222 (226-4) 22020
11.波係圓既 168 (170-2) 15800
12.gaaki 265 (267-2) 26020
13.Mcss 203 (205-2) 19690
14.添毛 220 (222-2) 21020
15.Chelsea's 183(185-2) 15900
16.地球村的小精蟲 104(106-2) 9850
17. 鍾偉豪 54 (56-2) 5840
18. 給喵跪下 141 （144-3）13570
updated by 29/10 1848

不嬲iphone玩日本game課金係麻煩D
好像最簡單就係買itune card
或者過落AN機課金,再繼返落iphone
利申:我都係用AN

直接買日版itunes card咪得

用JCB卡就得

搞點左18000分 4隻打曬。下次ap練爆佢

市場出左隻艾巴，有冇巴打有用開打左閘，想問好唔好用
值唔值得我儲多兩億買

買啦 我都買左 不過未升完無出過
始終會係市場到出既6星就最有機會覺醒

點會唔好用
點會唔買
買返黎突4 等第二隻
隻game 就係咁玩

玩到LV10都要問

4張Hendo已齊

啲分配機率真係有啲問題 ，已換左4巴

同你完全掉轉 12巴3軒 (想換軒)

除非你已有隻同位置6星
否則乜膠6星都換左先算

市場本身會出係唔使突到限4
買返黎擺,等多隻先用~
後備有位就突到限3食潛力

只要多熟習隻game, 好多問題都唔使點問

應該叫佢更新算，別提醒他 AR MA

第三次十抽多謝晒

應該叫佢更新算，別提醒他 AR MA[/quote]
人地平時都唔多留言, 有6星先PO下咪俾佢刷存在感囉

有5星仲想點呀

人地平時都唔多留言, 有6星先PO下咪俾佢刷存在感囉[/quote]
我又唔信佢上到lv10都唔識分析, 除非一直kill app -6到LV10姐

SOSAD，送你幾千W

我又唔信佢上到lv10都唔識分析, 除非一直kill app -6到LV10姐[/quote]

所以咪叫大家別管他囉

呢2日爆體刷forza, 一張合約都無 想點呀

咁你買兩次360體，再爆佢鹵味西

再唔係買個3600pack抽佢個10連

uber好睇打到好火, 仲未齊巴仔?

又要準備課金 有無人知visa點買日本卡？

有無IOS達人教下點課金? 想整個Q & A

AN就用信用卡, 方便簡單

次次去2kf買卡貴廿皮

上次十連就淨係一隻四星個帳想點

仲差兩隻

仲有聽日 good luck

係抽3次10連有1隻5星保底吧~

教緊佢個concept, 唔駛執我字粒
我都知呢隻唔駛突4 市場會出

但你concept 有D 錯~
我當佢真心問~ 如果問呢隻6星好唔好用,即係佢本身無呢隻
如果佢有呢隻升到限4而出既重覆6星,我諗唔會問呢隻6星好唔好用
更唔好用都9衝買啦~

好唔好用都要買
理得佢一隻都冇
有乜話錯唔錯

直接用AN機啦
我用開IOS
但課金多數轉落AN機
唔洗煩

防守型左後,中場
岩用咪買

我本身LSB係突一JAMES MILNER (~5500戰力), LMF/LWF 係冇突迪馬
所以先考慮ALBA要有排儲覺醒+好多石升技能先超越到JAMES
仲有就係如果真係換左ALBA踢LSB, 球隊本身首席12碼射手就要再練過

市場升到愈高級, 抽到高級球員機率愈高. 對於無課玩家黎講, 更加要將D錢用得其所

或者係我唔識賺錢, 如果唔靠課金賣球員, 靠每場聯賽主場~200萬, 買一隻六星已經要成星期...

用法唔同,MILNER偏攻,ALBA偏守
睇你想要咩,同埋球員之間技能搭配架姐

一星期唔算好耐，同佢鬥耐性

用1星期都未必轉到6星出嚟

咁你禁refresh la, 我唔阻止你
不過我有個例子, 本身係打中堅既有全消5星覺2
見到terry 出左第一隻, 我都有買
之後兩個禮拜總共出左兩次6星terry 俾我, 我點死都賣哂d 4星換錢
又或姐可以學其他巴打咁, hold 住係個版唔refresh 等夠錢先換
信我, 長遠計點都係6星取代5星

邊個唔係慢慢儲錢買5/6星呀?? 有幾億個D你估一時三刻變出黎嫁?? 有無做齊第一頁點搵錢既任先?? 做齊做滿無課既就只有慢慢儲, 你唔想無左每日100石既解23次日任就課月卡, 幾十蚊, 食少個m記就返黎, 又唔使解更新轉會市場任, 係咪好爽呀?

唔使咁佢講, 佢短視

零課更加要靠轉會市場買6星
2000石10連好多時連1隻5星都冇，更何況6星呢

玩到LV10都起碼戰力5萬以上啦, 唔該用腦分析下先啦

以後見到轉會市場出6星又問買唔買好既 BLOCK

An機點課 求教

講真就算係烏巴都唔會課過萬，

大家D EURO都係儲的，你覺得個技有用的咪買囉，

都唔明問來做咩

5星先會諗啱唔啱用，6星就必買

買唔買5星, 第一頁講左

都係開頭嗰3千幾為主，呢個月只係續咗月卡同課2400уеn夾埋100+港紙左右

全隊升滿6星既話會諗既~

what's 2400 yen

過晒20章之後要將主力由5星覺x 轉去買6星，而啲石會用嚟刷料，再唔係用嚟升技，而刷新移籍點都好過用石去抽新球員

1200石打ap活動

巴仔未回到本

叫做有3隻6星突6，係移籍刷極都冇6星，覺唔到

我轉會市場, 6星都未破處

你同問個個ON9好了

一開始買1600包有d傻

送咩?

ME2

一張5星個d

我都覺
個陣新玩買左兩個

未貫過,但差渡多抽齊果D人

早買早享受，你當初買個d都有得覺啦瓜

講起果個pack 好想買隻depay

唔錯呀，爽偷df波，偷波機率又睇全屬性

So far出得4張約 真心好難打 巴克利突1都未做到 已經盡爆體

買左雞巴

完美明你想講乜
要買一隻2.55億既人 如果當下唔夠錢 而又唔係特別想要既角色
真係會有想洗走佢既沖動
6星真係唔算太難出 想更加好利用d錢

利申strong hold緊隻夏世三第5日

呢2日既約難出左

唔係咩 市場感覺易過抽

各人觀感唔同既, 我就唔知機率啦

玩左個零月
課左500蚊
抽過3隻6星
市場中3隻6星

會唔會呢個先係親生仔
輔助型全方位親生仔

啱啱打Forza中bug
一開波冇萊
有人傳波
然後所有球員企哂响度
但個波就慢溜...

到個波轆到去龍門身邊
佢就忽然飛撲接實

好喇我以為之後係開下半場正正常咁續打
點知就坐咗時光機去尾段
fast forward一跳就4:0

我懷疑係因為一開嗰吓我坐鐵路跳network搞到short咗？

要花大量潛力改造

我頭先打呢隊波 要re幾次先打得贏
對面本身62000戰
感覺主因就係因為呢條友將隊波
狂+buff+到好似打緊70000幾戰
隊長buff 正念 警戒 有啲有永動機同鎖
睇面板果度試過全隊+百幾%

有巴打PO過打主線祖記, 鏈式防守去到2XX%

三日無出contract

mob社偷改機率可恥

讀心社就真 我strong hold點數佢狂出比我

3日得一張合約 可恥

頭幾日真係一日三張

幾時比6星我。。。好多後衛要唔要好？

呢隻一般, 至於儲唔儲5星第一頁有講, 自己選擇

呢隻可以做手紙

買

我差唔多各4張 但係得一萬點
有得睇無得食

留點下次forza FW(好似係 )

草左3萬 forza幣 希望下個forza有心頭好

3XX%

有咩心頭好呀

其實前鋒無後衛中場咁要人
仲要有親生仔
之後夾隻 廢托
除非Forza出volley加fox in the box
唔係吸引力不大

糞營運唔出龍門

我覺得唔會出

有得覺滿既FW都吸引力不大 用黎過渡先啦

覺滿巴神 (好似係）

出翼羅，過人加底線傳中，我想要xd

話時話, 聽日就係halloween簽到送10連既大日子, 黑超已經準備好

禾仔

等緊 禾仔 做手紙
btw隻韋碧克 覺二 廢撚到
好彩可以做手紙

手紙換左馬天尼斯
打中堅定房中好？
點解post唔到圖？

韋碧克 最廢5星前鋒

我用馬些路打翼,幾正
FW就廢托+基沙文,冇乜特別(撞技),死球好輸蝕

咪信用卡

難道太細個無信用卡？

想要萬能FW 得7星C7, 乜攻擊技都有

正常今日完。係咪比你休息2日

陸版好像唔止c7，依家有咩貼紙，貼左可以加支技。

日版出星可以棄

貼紙唔清楚係咪限時, 有"月", "週"咁樣, 反正都唔關我事, 我只係留意有無功能更新

話咁快已經儲左9億

陸版唔課金，連5星都難有。
所以都係日版好

正係送10連 已經同陸版差成9條街, 7星就交俾油王玩

國版C7 要課到vip 14
好似要三萬幾石

仲玩國版

仲有2小時，刷得幾多FORZA得幾多

之前都有2-3空白期既

空白期係推主線既時候

SRY，剛剛睇係得番45分鐘，另外一小時係俾你換野

係, 戰力加左唔少, 應該推得順好多

新人玩左兩日 岩岩過左頭6章
想問應繼續打主線落去 定係 主力打料 突破球員，主力升邊幾隻先好

5星CB換是但一隻4星CB, 6星可升, 5星可以覺既優先升, 同覺建議先升Origi, 因為你GK大腳都係傳俾FW, 升哂再升其他5星

咁我宜家係咪唔好再打主線住 打料先

果隻5星CB 都幾窄洗
1技係正念場，5技先出全消。。。
不過都要升到限4博轉會。
同埋打足聯賽打下潛力點。

可以呀, 巴打都等AP活動先刷料

各位巴打，小弟想做個 體力:forza點數 既比較，請留低 名 + 打左幾場(自己扣除lv1 + lv2既場數，只要lv3) + forza點數，應該會有少少誤差，但影響不大; 如果你主要刷lv1 + lv2既就唔需要留data，感謝!

點睇打左幾多場同幾多forza點數呀??

1 由他去 260(262-2) 25420
2 我要6星! 104 (108-4) 9875
3 烏超隊加油 139(143-4) 13700
4 文明 143（145-2）14020
5 叫我蒙隊長 102(104-2) 9930
6. 舒夫金撈 174(176-2) 17040
7. 謝拉 183(185-2) 18000
8. 屌爺 150 (152-2) 14050
9. 晨b 180（184-4）17770
10. 黄泉 222 (226-4) 22020
11.波係圓既 168 (170-2) 15800
12.gaaki 265 (267-2) 26020
13.Mcss 257 (259-2) 24500
14.添毛 220 (222-2) 21020
15.Chelsea's 183(185-2) 15900
16.地球村的小精蟲 104(106-2) 9850
17. 鍾偉豪 54 (56-2) 5840
18. 給喵跪下 141 （144-3）13570
updated by 30/10 0729

有最新data自己改埋佢啦, 我一陣計數嫁啦

各位巴打，小弟想做個 體力:forza點數 既比較，請留低 名 + 打左幾場(自己扣除lv1 + lv2既場數，只要lv3) + forza點數，應該會有少少誤差，但影響不大; 如果你主要刷lv1 + lv2既就唔需要留data，感謝!

點睇打左幾多場同幾多forza點數呀??

1 由他去 260(262-2) 25420
2 我要6星! 104 (108-4) 9875
3 烏超隊加油 139(143-4) 13700
4 文明 143（145-2）14020
5 叫我蒙隊長 102(104-2) 9930
6. 舒夫金撈 174(176-2) 17040
7. 謝拉 183(185-2) 18000
8. 屌爺 150 (152-2) 14050
9. 晨b 180（184-4）17770
10. 黄泉 222 (226-4) 22020
11.波係圓既 168 (170-2) 15800
12.gaaki 265 (267-2) 26020
13.Mcss 257 (259-2) 24500
14.添毛 220 (222-2) 21020
15.Chelsea's 183(185-2) 15900
16.地球村的小精蟲 104(106-2) 9850
17. 鍾偉豪 54 (56-2) 5840
18. 給喵跪下 141 （144-3）13570
updated by 30/10 1336

有最新data自己改埋佢啦, 我一陣計數嫁啦

唔記得起身拎體力
100石

課月卡解決問題

上次見有手足話Cahill係最強CB
即係必買？
E家用緊Kimmich , Martinez , Otamendi

從不課金

CB咪有人用Kimmich, 乜防技都無

Kimmich用係閘/中場算啦, 影響細D

日本仔網頭5推薦中堅得佢一個係5星，

Kimmich 轉去打其他位，俾cahill入

forza只夠點換多張，俾巴覺3定係俾神軒覺1要埋隊長技好??

覺3

352放右CB位

鍾意俾人中出, 我唔會阻止你

收到
即係Fernandinho可以收皮了

有鋼門頂住

印象中初初玩果陣有event係打4星邦路斯 而家係咪無類似活動出?
btw聽日10連無5星龍 棄驚

貼唔到圖？

咁你準備棄都得

話說今朝免費抽第一次有五星, 係哥狗

岩岩移籍出5星Hendo
可惜我已經齊左

拎齊4隻?

係
仲換左1隻Barkley

玩左35日 好少抽到龍門 轉埋市場都重係用緊4星覺1 OBLEK
打左5次CLASS 6 明明戰力最高係我 但係場場都比人中出

呢隻升黎無壞
遲早都要升黎解手紙

咁咪刷首抽囉, 宜家係好機會呀

有冇手動打先?
btw 電腦要你輸你冇得唔輸
試過射十幾腳8x% 都唔入, 俾人一個突擊1%照入反cup

岩岩換。換走法比仔？
打CB好定CDM

無咁有恆心重玩 佢是但出隻6星比我可能都收貨既

有呀 打聯賽唔敢自動 但係隻龍真係好廢 中龍就入

點解要換 法比d技都幾勁又夾你班前鋒
J馬我見烏巴好似打防中位 用黎擋遠射重炮

有連嘛

我早幾日轉會先轉到Begovic, 買左。
不過用緊cesar 覺1，begovic 做住倉管先。
聯賽真係都幾睇運，我class 7明明唔夠打，輸幾粒，然後熄app 又會贏。不過依家class8點都輸。

5星要覺2以上先贏到6星wo
一定要換我會換Carrick或者換拉舒福特轉打442
當然 都係睇戰力同覺醒

我都係
本身升爆舒米高
之後市場出比高域 升爆埋諗住換出黎用
之後抽多隻Cesar (本身有一隻) 覺一迫住用佢
我諗都係迫住用佢到主線出6星龍

岩岩先睇明
本來以為你有Herrera可以開到Javi個連
原來係指用Javi黎幫Thiago開連
其實你放後備都開到

Kimmich打CDM位
CB暫時用番4*馬斯

係啵

依加先記得加點。。。。
個個都點100下

營運通常有活動，會幾點岀嫁

每日下午4點後。

肯定冇死錯人

4萬9戰力卡左係全線17-6
有冇咩陣式會易D過?
45MINS要入3粒反勝

瀨過一次唔敢亂買體力

我係一樣情況。 卡係class 8,因為4星龍門

GK真係好重要

打左成日d體滿好慢

買體囉

體力:forza點數(已包括信封送既forza點) = (292615 / 3082) / 40 = 2.3735 = 2.37點

最不可思議係咁多5星都沒有gk

仲有幾個鍾10連

但遇著對手係4*龍都好正

凌晨4點先有ar ma

爆石轉會市場? 有2隻5星GK出

係呀,又可以一齊賺多幾千萬

YES

係, 對面勁我1-2萬, 但廢龍真係好爽

我5星龍都係廢

快D 22-1通關換張6星當馬返黎

而家燈定先 一陣可能有驚喜呢

Hope so

其實好易中

終於有6星龍門

奧達文迪打翼衞或閘好用嗎

岩用既

今晚帶定黑超訓
一陣唔係聽朝一早電話驚畀人晒盲眼

打左成日d體都滿 消好慢

12 章10抽 先打頭陣

頂。閃死人咩

聽日halloween大家齊齊閃

我唔貪心，*****GK我收貨

me too. 請送一隻 5 星gk 給我

只求5星門將或6星翼

個市場出親d5星都係中堅

求6*左中場

有神軒就夠了。俾左龍門我先

番到屋企坐住等4點抽

你點儲到咁多

竟然轉會轉到覺2巴神
跟住又開始諗轉陣

呢個係原陣

覺2巴神取代覺2盧卡古好？

定咁樣打3前好

凌晨四點出ap活動

又多幾千萬洗

好9呀。20抽得張f anderson

爆石

屌 咁都可以中返泰利 又係唔中龍

我等晏晝4點先爆

已經爆緊

市場出龍

做得善事果然有用

轉會市場6星成功破處

10連出5星禾仔解手紙

轉會市場再出丹比利，可以覺2了

3FW好高風險, 3-5-2最好, 如果luka都係覺2就拉仔+luka, 如果唔係就拉仔+巴神

同覺可以唔使練多隻巴神, 浪費時間+材料

點解十連得隻四星

每次都有人陪你嫁, 唔使嬲

想要五星龍同左右閘

果個人就係我

進度快唔快呀?唔快就刷首抽啦, 宜家係好時機呀

真心建議, 進度慢既快D用埋今日既時間刷首抽, 過完今日halloween就88

追唔到5星GK既, 睇睇爆唔爆石去轉會市場, 有2隻5星GK可以轉出黎

咁多6星

快呀 玩左第三日 差左右閘同龍就全五星
前面有拉福盧卡古巴神艾沙拉維 剩係課左月卡月卷同體力pack

課左就等運到啦

我D6星全部都防守球員黎

咁要攻擊球員好D既

換走保方又冇隊長技 so9sad

咪抽返隻terry拎隊長技囉

課隻四星保方用好唔好 依家得隻濕鳩連拿

同星同覺就唔需要啦, 不過保方算係4星GK最好用嫁啦

南瓜10抽中舒米高 可以突2了

btw有ap活動

AP活動 正式開始

隊長技好似唔錯

4/5/6星有部分都有隊長技 睇你自己決定課唔課啦

120yen做過渡好似唔錯 不過通常課左就會中五星龍

好平

課左先算

盡快升到限4等轉會, 保方無得係轉會出現

等十一點體力

又AP event

不知幾好

10連中5* Miranda , 6* Matip

BLOCK

我上2次10抽卷都係3,4星咋

每次都獨立計算

10連 連5星都無

唔夠skip卷ar

課佢老尾

用左240石買

Why not buy 480 yen

出得好密喎呢排AP event

終於儲夠錢了

不課的

插水王

不課金戰士

好過我得一隻四星

爽賺幾千萬.........

好似咁多張10抽。未中過5星

其實我手上d人咁。我重值唔值得練

重練呢個號俾我啦

你咪重知🙄🙄我意思個中場吖

係咪改打442

玩到咁高戰都唔識分析

尻練

我想用曼9。又唔比我

搵計整走4星 再配5/6星啦

明天囉。長佑。手紙又未齊

哥斯達想搶返正選位

由巴好運多連發

雙前鋒要邊兩隻好？
Shaarawy覺2（暫時必然正選），巴神覺1，哥斯達覺1？

搵隻插水啦, 唔使2隻volley

隻game 又比難題我，又要準備陣型再執位

又無重覆

我全4星

Pogba超好用

買左佢有啲後悔

踢翼得招扭波，真係多謝晒（少少葡萄）

有5星ok

團buff技都有用既，每隊各團buff各1已經好爽

4隻4星, 其餘全3

仲有有5星龍

江朗才盡, 有好多球員等著我練

曲線哂命

我已經好直接

我都無
得6星

新玩有2隻5星後衛

十抽卡得4星
不過轉會市場俾左隻 jordi alba 我

有3,3,4 陣就好""
3DF + 3MF + 2CF + LWF+RWF

人生贏家

抽到重覆泰利先發覺突唔到 限6 d料要20關先打到

你第5隻terry?

我應該無打錯呀 未升爆唔比覺醒

睇第一頁

4突就可以覺

我有睇呀 但係6星佢寫住要限界突破6後喎

你㩒入去啦
升爆先要突6

你咁快有4隻terry啦?

好想知有幾多戰力

得左 自膠

你地估4點會唔會有消體活動

冇乜感覺
反正都係自然消

Agger

消石活動d獎勵好雞

突3真心地獄

升埋技不得鳥

連續2次十抽都係1隻4星

平素は「モバサカ CHAMPIONS MANAGER」をご利用いただき、誠にありがとうございます。
10月31日13:00頃にアップデートを実施しますことをお知らせいたします。
アップデート内容

イベントの準備
スキルTipsの追加
一部スキルのスキル詳細から他スキルとの相性や効果的なポジション、アンチスキルを確認できます。
-------------------------------------------

Thank you very much for using "Mobasaka CHAMPIONS MANAGER".
We will inform you that the update will be carried out around 13:00 on October 31.

Update contents

Preparing the event

Addition of Skill Tips

You can check compatibility with other skills, effective positions, anti skills from skill details of some skills.

6星覺4先係地獄

消錢活動

太多6星都係種煩惱
根本練唔到

十抽全錢
好彩轉會中獎

覺完隻巴克利 隊波差唔多5萬戰力

講笑姐

調好

那來的運氣

嗚哇

公平咩

我差一隻odamandi

我都想要

今期新增球員
6星（全皇馬球員）

[quote]今期新增球員
6星（全皇馬球員）

5星（forza)

邊隻先

正ar navas

Forza個4隻....

得theo想要，有全消，

同埋右翼

btw,，大家等到4點先爆石肯定冇錯了

Forza個人優先次序
D. Ceballos= Theo Hernandez > B. Mayoral >Nacho

正前黎講so7同莫拉達邊個好用啲?

烏巴專業排位

睇中場球員咩技

過獎

睇你like唔like個球員成日drop water

tiago 費蘭甸奴 米拿

Theo 連邊個？

但我搵so9打左莫拉達正前會唔會浪費左so9?

又係皇forza 草落個3萬可以allin了

其實抽球員做咩 換9隻 forza 都係162000點

咁so7向中間切入都有機會開罰球甚至pk ge

抽到6星世三

其實夏神個技真係好一般

屌 玩左個幾月
六次金卷都冇一隻五星
我依家見到有金卷送都完全冇感覺

又出皇forza

刷ap算

我feel到要中navas了

冇一隻有興趣
夾硬要刷既話我會打hernadez 返黎

同意uber

Navas兩招技都好勁 唔知係唔係限定呢 希望會入卡池啦

我同意Navas既技好用

呢排D活動密到

你慢慢feel下先

轉會 + 手紙 幫到你

可憐下重用緊4星龍既我

有AP同forza, 點都唔會影響到我刷AP先

係都我先

AP要緊!

今期小弟all in Theo Hernandez

我都諗緊好無用佢頂長野佑都

覺醒次數優先

長野佑都除左抽同市場之外 仲有無方法入手
換廢托差佢

仲可以有咩方法

30日拎囉

內部員工改data

你有其他方法話我知 我都差巴路迪利

仲有5星box都有機會出

好慘 我d2覺5星 完全屌打 0覺6星

戰力相約, 唔會屌打

我隻2覺costa已經7000戰 d0覺6星後衛得4xxx

#Uber召喚

俾圖你, 同你講都無意思

消石送d嘢垃圾到

一直都係呢D獎品

仲答佢呀

今次目標明確！Ceballos
btw , 那有石

過闣20章先同我講，未突6嘅六星梗係廢過覺2五星

落街買餸送葱咁 btw有得刷閘位球員了

你未6突姐
我隻Kompany 6突左都已經6600(無連+未升滿技, 全部9lv)

今次forza得9日

十連有得覺1米拿+終於有5星龍門julio ceaar

夠啦

仲好啦，無隻岩洗

theo 同 rami一樣技

刷錢囉

屌有呢隻早知上期唔換神軒

又皇馬

左中位比Ceballos

再post 多次滿突滿技0覺冇連攜嘅6星戰力

左中用緊普巴 唔想換人

話咁易突咩

靚技

咁你咪鬼challenge我地講既野啦

原來潛力問題

my fault my fault

Q&A大部分都基於各巴打意見/圖先寫出黎

你潛力亂加既

加到0先認真洗, 你有無限金錢買豆沙包??

又嚟挑機...
最新

加晒嗰1300再慢慢執

thx巴打
原來要加哂先 咁我都學你

第一場已經出左張Ceballos約

突滿滿技?

我限6素材未打到
全部係forza到買

全覺好似係要4隻？
自身+突1+突4+全突

第一頁

有無人知theo要邊d parts

想打定4set

搵有嘅清 print screen

咁快打?唔打埋雙倍先?

求有清既圖

清有無？

呢2個AP

提提大家，趁AP活動同Super sale 可以刷爆啲突5突6料。
Super Sale 高CP值 Package:
120 YEN * 2 (約HK $17-18) = 720體 = 90場
480 YEN (約 HK $35) = 240 Skip 卷
而呢個係歐洲人必買...
3600 YEN (約 HK $250) = 50 Skip 卷+20 上級EXP + 單抽券*3 +10抽券*1

mob社推廣員工

120*2 同480 個啲我一定買，10抽券嗰Pack過多兩日先決定...

而加有嘅五星都限3咗但冇exp樽升滿lv
之後戰力7000幾戰力主線卡咗第六章
係咪應該點做好
利申玩第五日

play smart, pay smart

呢2日AP刷埋其他4/5/6星(上陣既)

睇黎我都係打Theo, 現在左閘用長野比較弱

240 skip 卷佢一出我已經即刻買左
冇考慮過

陣11個都上咗限3但冇exp樽好似有4隻都係得30lv

就係想問定d parts

求teao圖

AP活動詳情就睇第一頁, 可以推主線, 愈後愈多水

見到6星要禁更新

向課金說不

係，啲汽水罐多到一個點

至叻係你，咁你刷轉會市場黎托？

直頭係毫不猶豫地更新咗

係咪直接呢到買6次？

用緊覺1馬些路，唔洗佢
主要係刷GK/泰利

今次班皇 出左食評未

CM攻略BLOG 最新一篇廢文

又皇 無錢啦我

thx

唔廢喎 唔講真係唔知

前鋒有 托利斯 6星覺1 so7 6星 巴神 5星
係唔係應該打3前鋒

5星： 靴里拉 覺1 Nani覺1 普巴 迪比 馬迪 盧卡斯 泰亞高
4星： J 洛迪古斯 覺1 Kante 覺1

中場線應該點排 求各位巴打指教下 thx

What's preparing the events mean?

有5星出5星
有6星出6星

6個大字: 高星高覺優先

打一場20體諗住解嘢就約 刷下30體睇下咩情況先

抽到隻賓州馬 但係前鋒有0突廢托 2突costa同嘉美路
仲用唔用賓州馬好

打錯 自

點呀。都話左0突6星同2突5星差不多囉。

你係都問用f托定哥狗la

用住f托先。升爆左賓周先再來問 la

邊有咁多石爆體呀

爆到咪爆囉。佢送石俾你都係想你用番。

爆唔到就等下次

新手玩左第3日..真係分分秒秒都想課金...

有無玩過足小呀?? 次次都幾百幾千咁課, 換黎可能無撚用既重覆SSR

CM呢隻良心game超手1X蚊就夠你玩幾日

有冇刷首抽。冇5星龍就再刷

刷到有為止

咁如果有0突6同5突2你會揀邊隻

收到

呢隻game真係唔錯 課金都抵
足小正仆街

點解見到有d 人 主場觀眾位會可以自訂圖片？

Cm唔課就等簽到/活動送10連拼人品, 轉會出6星OKAY, 每日一抽出6星又得

唔明你UP乜

長遠會用賓周頂加美路個位

球場啲橫額同啲旗

我有見過saw

每日一抽未岀過6星
5星都冇岀過

無自訂嫁, 應該係選佢固定"熱門"既logo會自動改場地, 好似係

時辰未到

求教教小弟應該刷那一隻

本身全五星陣？

除了龍門。其餘5星

决定咗 右邊第一隻。

咁先刷左佢張約先再算

佢用唔到香港信用卡課表示失望

用到的 Aeon JCB

未出過6*

iOS 要買itune日本

0覺isco滿技哂左

知錯咩就得啦

我升技中場>龍門>後防

放閃的人比想像中少

因為冇得閃

卻老的痕跡巴原來皇馬fans

想問下轉會市場點樣升lv

聯賽class升你就有得起高d lv的市場

做咩

有無人有theo

見到你喺個邊皇馬post係咁炳拖周

球場升級係咪為咗再升級啲球場設施？

死攬賓周同機師唔炳佢對唔住自己啦
皇馬post我咁少出現都畀你發現

D坐位就係。市場就唔使

皇馬我由第4頁一路睇落去咪見到你囉

又唔記得拎act

幾時有6星尼馬

冇左100石
唯有衝下主線拎石

我通常live post出現多
係上場live屌到1001咗之後返去皇馬繼續屌鳩個死人光頭佬

為了儲石。今期forza一於hea打。

只爆2次50石刷

我D石拎哂去市場到F5

我仲有幾隻5星未覺。

Pique又未突5。

當然要爆完一輪先抖

同埋市場lv得5。

我想升到上lv7先開始f5

市場升緊LV究竟降班會唔會有問題?

唔會

Thanks 安心自殺降班

點解咁做

屌覺2韋帝做乜

刷潛力

de sciglio 值唔值得覺醒
轉會市場又出左佢 但我冇練過 打緊3中堅
拉莫斯 文加拉 SMALLING

咁你打343左右2邊都可以出佢。

個技又幾好。點解買呢

咁要練多隻閘 冇練過閘
技好 但又問返我點解買

Sry.我係想講點解唔買

因為我真係少用 理想打個陣都冇咩閘位用到

同埋當初買係為做手紙

如果係烏巴就應該會叫你買番來升左等覺。

不過既然你用唔著就由佢la

咁遲下化學作用 覺左同唔覺都有分別??

贏輸都1架啦1

爆到7/14算數

諗番之前人10抽，真係好傻豬

呢張圖借用做第一頁

我最想要個兩隻

神圖無誤~

終於突破60000~

但係你個龍。。。

高價收購teao parts

玩咁耐都未抽過5星龍門

紫色真係好吸引

blocked

只有雷洛幫到我~

由他巴記得加張圖上首頁

打到咁上下，用石刷移籍係划算好多。
新球員就等每月Login 第21日張10抽券或者官方活動

幾時都話用石refresh lv8以上市場係底玩
pool 抽你4千石分分鐘得一堆錢

同意, 雖然後期大部分6星覺得既都係轉會個幾隻(好似係)

加埋呢個小小tips
市場上到LV 7或以上，用石刷移籍係划算好多。
新球員就等每月Login 第21日張10抽券或者官方活動

個人感覺, 轉會會出既指定5/6星比其他只能突4先係轉會市場出現既機率出好多, 大家同意嗎?

睇彩數, 斯里古(龍門)移籍出咗3次

terry 出左4隻
icardi 出左3隻

幾次有轉會市場既數據呀

我通常有消石活動先會用多d 石refresh
其他時間都係每日40石

宜家有啦

下次先
AP 活動我用左唔少石

ok

#Uber

睇唔睇出裝備同球員踢既位置有無關係? 定係根據五圍既發展?

第一次出既重覆6星。
但我好窮啊。。。

唔抽邊有錢

丹比利乜都無出2次

呢隻我都有, 放左成個月都出過一隻

相向發展
投資比例隨著市場lv 愈高, 石抽比例應該要愈低

投資卡池同轉會市場等級 - 反比

係咪ap活動啲素材難出啲係可以連續4場淨係出exp樽

唔係

x2

x3

有關，例如... 防守球員係鞋多數係「ガバナー」，食物可以係「グヤーシュ」、芝士、意粉、薯條、Pizza(睇球員本身著重 攔截 定 截傳)，印章可以係「大器晚成の印」、「エリートの印」、「責任惑の印」、「ロイヤルの印」(睇球員本身著重 攔截 定 截傳) 而波衫可以S, M, L XL, XXL(視乎球員身高)

咁都好難估下

有無錯位！？

有咗嗰個球員、要突1嗰時睇下用咩料，之後突2,3,4,5,6只係佢嘅升級版

咁可以做個表囉

打3前有無用？不過法比仔。無乜射門能力

法比既功用係傳+插水, 你係咪攪錯左佢既作用??

另外每樣素材嘅左上方有5圍數值，可以參考

打攻擊中場係咪岩d????

AM>CFW都得

Barkley 打CDM會尻射嗎？

會唔會整個圖表呀

有突1到突6相關既材料升級版

你自己手動一直扭到前場射都得嫁, auto就唔知啦

唉。唔想放棄d曼狗可惜又突唔到。又無拍檔

自己選擇啦

所以問下你地有未

大部分巴打都選擇打AP先嫁啦, 急就自己黎

又要刷AP又要刷F點 好忙

呢排活動真係好密下

今晚會整，你唔問起嘅話，我都醒唔起咁樣都可以出篇文~

列埋關卡就完美了

都幾嘥時間...

用多幾日囉 先圖表再關卡

集中盤球

Print Screen啲圖好嘥位, 同Upload要時間...

I know that feel bro, 用幾日時間吧

唔急, 最重要出黎係易睇, 方便大家

184 cm 係L 碼波衫，刷9-3, 13-3關~

184 睇身高又有衫

點先可以成隊都有鎖鏈防守

搵人

成隊就冇乜可能, 中場同後防都可以。你嗰啲位全部放有「カテナチオ」技嘅球員咪得囉~

暫時5/6星得5個，smalling, matip, miranda, matic, papastathopoulos

所以主線電腦出術，連gk 都有

用長傳/大腳就破左佢個鐵桶陣啦

我諗住用狩人+遠射~

我都係咁破

破唔係真係好難, 但要淨贏三球拎三星，我暫時未做到...

都得 唔同玩法

前幾日十抽中龍門 今晚兩轉轉會又見到

有無識日文既師兄可以翻譯下戰術個介面

有時想改下戰術都唔知佢講乜春

淨係識改邊線進攻定中央進攻

我打主線成日啲鎖鏈防守係咁閃我以為有咩技係可以將招技放落全隊用添

原來有
Sorry 自

Bouncci同ramos好想要

ben arfa 打翼唔識出正確無比，放係攻中會唔會好d

想要kante ，好能型

Vidal>Kante, 但兩隻都想要

我轉極都冇龍門，每日一抽，10抽都未見過龍門

想哭

求好友

換埋插水王成條team勁左好多

其他game都係你開頭抽勁多，之後你有重覆就冇咁想抽野，

只是e 隻 game有左市場，你d卡多左又可以覺醒，

變左抽卡不是唯一增強球隊實力的方法。

起碼隻game識鬼分開cap水，我地被cap的都開心dd

vidal都勁，不過佢太樣衰

Ben Aafe係魚市場撈撈下撈到4隻反黎 依家已經可以覺3

比佢cap幾百中到6星拉膠條氣順哂

邊張先

沙治奧拉莫斯

極度cap水走人 vs 課少少玩到

終於打齊L size衫 打芝士好無

又冇拎體
11:00-13:00 e個時間真係好蝦人

初步睇嚟只有波Boots係會有適用咩位嘅球員
而啲食物，衫，獎章嗰啲就因應唔同球員身高、國籍同埋年齡/球會/經驗去決定
食物，例如 Paco Alcacer 係西班牙人，佢食物嗰兩個位都係「生ハム」，而巴馬火腿係西班牙特產
身高，每件衫都有說明... 如181-184cm 高著 L 碼...
XX之印...就睇球員係球壇打澴咗幾耐，轉會密唔密等等...如迪馬利亞由葡超賓菲加轉去西甲皇馬轉去英超曼聯再轉去法甲聖日爾門都出色，就用旅人之章(去唔同地方搵食)

打波boots-->一係 「カバナー」一係「ナビゲーター」

カバナー似啲

返工嘅話，係11-13點期間去次廁所開大順便做下登入撚...
放假出街/瞓得晏就Set鬧鐘

學生撚為左120ap聞左起身

夜瞓學生，凌晨4點登入完拎獎品，瞓到中午12:30都有8個幾鐘~

咁teao閘用咩boot

唯有打住主線先

唉岩岩升CLASS 7 手痕10抽新皇馬POOL 9隻4星1隻3星

相向發展
投資比例隨著市場lv 愈高, 石抽比例應該要愈低

其他game都係你開頭抽勁多，之後你有重覆就冇咁想抽野，

只是e 隻 game有左市場，你d卡多左又可以覺醒，

變左抽卡不是唯一增強球隊實力的方法。

起碼隻game識鬼分開cap水，我地被cap的都開心dd
極度cap水走人 vs 課少少玩到
終於打齊L size衫 打芝士好無[/quote]
打波boots-->一係 「カバナー」一係「ナビゲーター」
カバナー似啲[/quote]

成日唔夠體打藍色拼圖

All in カバナー似l

拿波里對中堅屌你老味

冇體升

有圖啦

突3黎,唔夠體升埋

想問下三次免費體係幾時

11-13,17-19,20-22

打料先

唔該Ching

拎左成千體打限6parts

第一難關係17-6, 半場落後兩球要反Cup, 加油

岩岩推完18~11 限6 拎左一半

想問下球員啲免費潛力係邊到攞

而家有一隻可以2覺 但係無連攜既montolivo
同 可以1覺 有連攜既depay去揀黎打omf
想問問大家意見 邊隻好d

終於做完

19同20章又係另外一個地獄,過唔難, 拎3星就難

打聯賽贏波先有，和同輸都冇

冇迪斯基利奧...最多3/4...

omf 的話 depay招狩人會幾好用 蒙度比較適合中中位
但係呢隻game都係戰力行先 真係2揀1應該覺2會比較好
而且蒙度可以用黎解手紙任

一做完就賣晒4隻 窮到褲穿窿
希望我將來唔會後悔

thx a lot

長遠都係6星~我都賣咗隻覺1F. ANDERSON

推緊

後悔升5*技

佢個連携係保方

過完20章係一種解脫，之後可以慢慢打，過埋22-1出埋最後一張手紙基本上收工。到有返十萬+戰力再推埋嗰兩章都未遲~

6星力力(加卡)wor~

我仲用緊隻覺2 ANDERSON 隊波比較好既重炮得佢
隊波無隻重炮硬係無咩安全感
一般起到腳又無人mark死/全消都起碼有50%

有一章比人消到5%入波

卡卡踢A米個陣 當拿龍馬有無10歲
咁都可以連埋
定係仲有第2個卡卡

有咩爽得過 指揮+本身mark+全消 降到人地得1% 但係都照入

19-8 祖記？

幾經辛苦終於畢業

19-8 投降唔推

隻球員手紙用完唔會收左我？
我有隻覺2既迪斯基利奧
係咪用完唔會無左？

點會冇咗，除非你賣咗佢

入兩球同過關前唔失球，玩多幾次就得啦

暫時都唔敢賣5星

唔會無左架 你升滿就完成任務
我賣係因為我無用又等錢駛

射唔穿保方

已經開始不停賣 有部份仲係之前自己用錢係轉會市場買番黎
最新賣左隻覺2既Depay
除左5星以上既利記球員、要解任既或者正選陣容/開連 其他我一等錢駛就會賣

費托衝擊波

一係扭波+遠射(一般30-50%命中)
一係扭波+插水+罰球
一係狩人
對祖記傳波多過5下就好大機會俾人搶

比人遠射收皮

Javi Martinez 打防中😆

電腦d技真係好狗
AC米蘭又係勁煩
前面兩個都有Volley
Baca仲有埋Fox
中場又長傳又正確
最煩係兩邊閘位 曲者+剃刀
打左好多場先贏到3粒

屌又1-4 輸1-5

之後kaka 借過返去a米

正想講，超難打

打左廿場 轉用4231
單箭頭icandi 前面兩件重炮 中間hehe(無撚用）

6星公廁GK當馬既時代開始

姐係衝擊波既時代要過去了

過多1,2個月就真係要過去了

人土全部3/4 想點

想要卡叔 不過無高基同isco

橙

D石始終上唔到3000
但升滿左Mangala
得返3x skip卷

你如日日用石爆體的話其實好難儲石

呢排活動太密, 對無課黎講會有點食力

幾時開放公會, 化學作用, 其他設施呀

係
AP接forza
唔爆都唔得啦

刷哂35次都無一件20-4章 哂左心機

而家市場係咁出barkley 俾我
打個時又唔出, 齊哂就係市場出
讀心到

到時上路全部當拿龍馬

雖然辛苦, 但係見到自己隊既戰力n次方咁上升真係

Same

我最後一張拼圖真係轉會出

6萬戰之後打聯賽易贏左好多

一直誤會左

終於打晒780體 加10次爆石 無用過skip卷

好痛苦

打咩parts?

睇文字都要講聲 屌

聽日又回到forza既懷裡

巴克利屈遠射好正

20石嗰個係咩任務

今晚終於可以開始打forza

抽咭3回

1次free + 2次fd point

清埋廢托張手紙再升佢上限5

謝拉巴, 聯賽抽到同你打

結果係味大炒我？

Cls

領先 畀你反勝
熄app 都輸

好熱血

咁你打到咁上下。

會踢走d你冇咁鐘意的球員都好正常

邊個入波？

無留意
嬲得濟熄咗app

通常都係Pogba , Lukaku , Balotelli入

唔夠體打定限5

屌無位啊

買左先，總會用得着

曼撚都要屈服 高覺高星
我隊4*曼聯

我想要覺2呀

又抽到costa 可以滿覺

中場有兩隻人識正確無比 加埋禁區之狐 好撚正

話說攔截同截取有咩分別

今期AP升爆左

限5:神軒。碧基。靴里拉。

覺2:巴克利。文加拉。

下期AP目標:

覺3:巴克利

覺2:4星當拿馬

覺1:f安達臣。靴里拉

限5:卡希爾。米蘭達

左右中場有埋大腳長傳仲正
前鋒射波射到抽筋

stage a 同b 有咩分別

兩個pool 出既contract 唔同

屌十抽又一五星一四星
真係痴撚線

尋晚第一場40就出contract

仲唔滿足？

英文解釋好易明啦.....

10000戰力左右夠唔夠打3星forza

我8000幾贏輸和各3分1

幾個小號次次刷到3張5星開局之後都抽唔到5星

最好手動

otamendi 啱打閘定cb? 見日網評分幾高諗緊換唔換
兩閘用緊0覺de sciglio同papa

戰力優先，換定升左先，等轉會

但換左大家都係覺0, 我未有呢隻

同覺同位置就升到突4博轉會/唔升唔買, 自己選擇

個評分網有時我覺得亂黎, 自己玩得多就會明邊隻好用好升

一張都未出過

曼城今場反cup真係好似一個DSE pass左咁，

皇就真係頹到閪

性感後防

有龍門。重買唔買佢好

你就好了

垃圾皇

終於上到8

博轉會姐係點

兩星一次出咗拿祖 好難出㗎咩

你唔詳細睇睇第一頁+攻略網, 就慢慢等其他巴打答你

屌佢老母肯比約我未

邊隻

THEO

出左旁邊設垃圾俾我

辛迪卡蘇拿打呢個位出唔到長傳係咪正常

好似要中場線再落小小

唔擺icandi?